1.4.6
  * Tradução russa melhorada, por Dmitry.
1.4.5
  * Tradução melhorada do francês, por xin.
  * Adicionado teclado localizado para cada idioma para inserir nomes de jogadores.
  * Adicionadas capturas de ecrã no F-Droid para cada idioma suportado.
